durant係咪聯盟第一人?

兩連冠兩連fmvp
如無意外之後陸續都會有champ
算係為勇士王朝開左個頭
更加係連續兩年手刃goat
咁佢而家係咪聯盟第一人???

我覺得唔係

bro你講緊咩 ?

點解呢?

因為抱團冠軍唔算冠

No

咁有邊個會有冠
Btw 259永遠都唔會係
前有foj後有希臘仔

希臘仔點解可以做到第一人
而家durant兩次收foj皮點解唔可以做第一人?

真係淨係靠259收foj皮？
明眼人都見啦
希臘仔以呢兩年既大進步不出三年已經可以上到第一人呢個位
進攻唔算多技巧但已經可以25+ppg
近乎全能既表現再加埋身體上優勢
改進下進攻技巧&防守
第一人個位唔係佢係邊個？
259去到湧防守係好咗
但已經見頂

咁點解lbj之前係第一人 ?
lbj都係抱團組三巨頭啦 佢個三冠唔抱團既話都唔一定拎到啦
仲未計佢抱團之後勝率 熱火果陣兩冠兩亞 騎士果陣一冠兩亞(唔計今年 艾榮走左)
同埋希臘仔條友而家乜都冇打出黎 今年首輪游
咁快話佢係第一人會唔會唔係太好
相反durant已經拎左兩連冠fmvp
而家黎講聯盟有邊個及得上佢

Foj明顯實力上取勝
睇返離家出走單核打決賽同今年單核打到冠軍賽
再睇下okc 出走前既259

bro認為第一人係靠實力唔係靠榮譽?
咁你認為而家第一人係邊個?

btw 唔覺得係東岸打到入final有幾勁

我都唔覺得4all stars 打箭都要搶7有幾勁

箭今年好撚勁wo 驚7守到湧D進攻冇曬 次次都係靠durant吊住條命
仲有三巨頭打輸比單核牛老馬刺又有幾勁呀

我都唔覺得打playoffs 會輸一埸有幾勁

btw本人非湧非 就事論事

湧迷

個人認為LBJ仲係聯盟第一人
唔洗問我點解 講哂數據咩冠軍fmvp都無用
單純感覺
除左prime rose MVP個年之後一直都係LBJ第一人

kd 對箭狂轉身打鐵喎

首先
4all stars已經冇預你輸
點解仲要話靠259吊命
呢樣係咪應份呢
其次輸單核係柒但老馬呢個有保留
馬刺三劍長期prime 仲有波波點都羸賓仔啦嘛？
唔好扯咁遠 259明顯到而家都唔會係第一人

唔係，但當人人屌佢25，就會忽略左佢本身實力有幾咁op

咁照你咁講
三巨頭係咪一樣預左你唔輸先 咁輸比牛馬又係咩玩法
更何況湧仲要過埋箭冇輸到
講番馬刺
td manu果年已經37 38歲 點都唔會係prime呀
同埋果年係parker帶隊 成隊先得parker一個二隊
你咁都輸點都講唔過去呀
btw咁不如你講下第一人係靠咩標準
同埋除左durant而家邊個第一人

難啲wo bro

。all star唔輸得 雷霆連第一輪都過唔到

咁鐘意話259係第一人你拎去
講完論點咁樣當駁咗
唔係湧就得啖笑
身為第一人
最簡單既單核帶隊能力都未show到俾大家睇就話係第一人
好波

咁你覺得我邊度駁得唔岩

上面已經講左 詹抱團拎冠可以做到第一人
咁點解kd唔得

你話係咪係囉
根本你自己都有答案 何必要說服人/被說服
你鍾意話 JR SMITH 係都得

攞多6亞先有得討論

姐係而家討論下都唔得?
咁我係真係認為kd而家係第一人
你地唔撚認同咪擺低個point出黎大家一齊討論囉 傾都唔撚傾就講撚到好似我錯咁

係4:0比垃圾刺橫掃呀

KD留喺OKC一世都係無冠。因為無論落後緊20+分定落後緊1,2分, 起手嗰個都會係三雙傻鳩。

前半part好有道理，希臘仔就不予置評。

打完j唔要條女係占狗黎 實講到Kd有咁廢得咁廢啦

去一隊本身已經有6成機會champ既隊打波

對手最多雙核 自己就4核

有本事就帶雷霆入final 或者吸引其他球星入隊

而唔係去本身已經係73勝既勇士

Mcgee呢啲球員都癡到幾個冠軍

唔通mcgee又勁過Capella Davis佢地？

唔係撐kd。
但今年單核始終係東岸，仲要celtics傷咗兩件明星，雖然一定係勁，我一定認同，但唔係咩驚為天人嘅事。

利申：唔係話佢廢

自己帶隊贏先算啦kd

屌 你攞體系球員同球星比。每隊都需要啲二,三線球員架啦。Mcgee以二,三線進攻點黎講打得幾好喎。

咁我想問下除左湧本身係勁旅
lbj同kd條路有咩分別
兩個都淨係帶過騎雷入過1次final 都冇吸引其他球星入隊
仲要西岸入final係難過東岸好多
上面條友話11年rose mvp之後lbj就係第一人
咁姐係lbj拎左12個冠+fmvp之後就係第一人?
咁點解kd而家拎左兩連冠+fmvp就唔係第一人

我都係咁認為。

認真，就咁講憑感覺，或者講覺得佢clutch呀，全面呀，仲順耳過埋啲占迷講咩一人之力帶廢物入總決，mj都唔得，嚟吹奏仲人友。

咁占狗super team都輸又真係柒嘅

咁公平啲講，西岸都好難單核帶隊嘅 今年強如占士都要咁啱塞軍傷兩件先過到。

LBJ 同 KD 換隊打下咪知

詹士抱團輸左之後仲係第一人
kd抱團未輸過之後反而唔係第一人

詹迷除左叫人換隊打仲有咩point

吹到希臘仔會勁過KD 連登仔真係識波

痴撚線
Michael Jordan 先至係聯盟第一人
就算佢退咗休都仲係第一人
大佬佢入6次Finals 贏撚哂wor
LBJ 都未係la (Btw 6次亞軍 )
有撚排都未撚到Durant 呢條死臭閪攞

咁公平啲講，東西岸好大分別。
就咁睇2007年，騎士個戰蹟，等於西岸等六，第一輪就要打58勝嘅馬刺

當年東一嘅活塞都只係53勝 而西五已經係52勝

講真259直接入冠軍隊仲衰撚過占士當年抱團啦
259攞幾多冠軍都都無撚用，歷史地位一樣唔會高

LeBron打法比較全面 球場視野闊 交到靚波
KD係一個得分手 自己攞分冇問題 但帶動唔到隊友
LeBron第一 KD第二啦

其實開呢個topic都晒氣
NBA專業評論員 球員 教練 個個講NBA第一人 就會提LBJ既 仲有咩好反？
難道 你比佢地更專業？

講緊由今年kd拎冠起
之前我舊知係佢

淨係占士幫自己家鄉拎champ呢點259已經冇得比

你話依家wo
我可以答你 近排既NBA articles/comments 都仲係LBJ ， 完。

咁姐係詹士係16年打後先係第一人?

LBJ

source?

本身以為你係硬頸 點知原來你係智障 james 屌你老味呢個問題都可以問得出口 有病就睇醫生啦

?

屌你老母又係你講撚到要幫自己家鄉拎champ先係第一人咁撚樣
咁16之前佢番騎士拎左champ未
屌你詹迷就係比你呢D弱智詹狗影衰曬

認機啦智障

睇你點比啦
你用mvp比既 咁你鐘意啦
但明眼人都個2個比 lbj仍係第一位
如果kd同lbj換轉帶隊
Kd+騎既隊員 首輪就失左蹤啦
Lbj+湧既隊員 全部橫掃應該無咩問題
洗咩打火箭都搶7咩

今年攻守兩個都差唔多
占士體能不復當年，急停跳射又仲係麻麻（以nba水平計）
進攻效率冇舊時咁屈
而且明顯因為球球爆既打法而要防守時留力
下年durant應該過占士啦

係聯盟第一得分點
但唔係聯盟第一人
佢少左份串聯成隊波嘅能力同領䄂風範

咁比唔多公平
砌隊垃圾隊出黎占士都有責任

其實樓主做乜鳩 自己第2個留言講durant唔係第一人 跟住人地話durant唔係 佢就起勢咁反駁

咁你究竟覺得係定唔撚係

你有道理

但係咁用現役都只可以咁計

反正就係kd一定無咁既統治力

你真係識波就知勇士個核心你curry啦
只係kd作為得分點 係隊伍戰術下有優勢
唔撚係259天下無敵
醒啦好嗎？

聯盟揀mvp睇得分同觀眾投票已經夠on9
樓主居然信到十足:

淨係講個人能力占士可能仲好少少
講埋leadership合作精神我就傾向durant
占士同wb都係要chok數據
不過佢相對冇咁自私同效率高啲咁解
但哩種球球自己key 哂自己爆/chok助攻既打法根本係戇鳩

C 朗去左皇馬係咪就冇資格拎金球獎？

要好似美斯咁，一開波就入世界級勁旅，否則一轉會就唔可以做球王？